有冇人既另一半偏食得好離譜？

試過唔食豬 嫌有浸臭豬味，
唔食雞 話未食過唔鍾意
唔食蕉 話好淋

仲未講完 屌
蕃茄蛋唔食蕃茄 話好怪
牛淨食肥牛 其他部位浸味好怪唔鍾意
出街淨係會嗌紅腸 叉燒果類飯
打邊爐就淨係拎蟹柳 腸仔果類食
叫佢試下其他佢話未試過唔想食
基本上好普通既野佢都唔食

係咪心智有問題

逼佢食

利申 以前都好多野唔食 又係比男朋友逼 原來又幾好食